屌著左件nike swearer 同隻毒撚撞衫

唉搭車比人以為情侶

圖

驚咪以後唔好著衫出街囉

除衫囉

i know that feel sis
我法國公司同事好鐘意跟我買衫
每著一件新衫第二日番工都出現同一件

波細唔好講野啦

樓主照鏡黎？

公廁衫